有冇人覺得係香港養雪橇既狗主好自私

哩排熱到仆街，著撚住背心係街行都出撚曬汗，見到d狗主拖住d長毛狗雪橇狗落街散步，d狗係靚既拖出黎係威既，但有冇諗過隻狗既感受 真係好撚自私

唔好講話唔帶佢落街隻狗會抑鬱，根本一開始帶佢黎已經係錯

你個名